邊到買電腦椅好?

真心問意見
1000蚊樓下

天貓，搵人體工學椅，集運返黎500左右，用左五年未爆炸

香港d團購都係淘寶貨，仲要又貴又渣既版本

巴打你用緊邊張

小心個菊花
天貓保佑你

淘寶都有大廠野既

LM

淘張Ergohuman啦
連腳踏3千頭已經有

我用張貴d既，呢張西昊m18，而家比5年前貴左成二百， 599人仔，等雙11睇下有冇得平幾十蚊

當然再貴d會人體工學d , 但係呢個價對比起香港買果d會舒服好多，或者可以試下其他天貓大牌子，好多三百幾人仔一張，集運唔用國際轉運會平d

2年前係淘寶買348 運費150
成個月先運黎 我屌你老母
淘寶的確係平香港一截質素差唔多

Lm

加3舊水買張二手leap v2

留名

而家買野通常3至4日內到倉，再3日左右送到黎，上星期先係京東買完野，夾埋15kg先100，仲要送埋返屋企

二手電腦椅，有腥味，不了

你試過？

有防爆板就ok

V2無頭枕 想要埋頭枕 有咩推介

推
1300都ok既
但1300 2手好on9

淘寶有無d 厚身少少

唔中意d 跑車椅

屌你老母，乜柒都淘寶

你開返個平台搵到d外國廠黎賣平實產品咪幫襯你囉

網購就係係全世界搵岩價既野黎買架啦，我都成日去美國Amazon買野，公平未

防爆板有撚用？爆起身連埋塊板嘅碎片插落你隻腳就爽了 係啲垃圾氣壓伸縮自會加塊死人板上去 你有冇見過靚野會加塊防爆板上去？

拎得1300買櫈伸戇鳩

唔通喺香港買啲又貴又易壞嘅咩

秒

講真 買之前上網同行過好多傢俬鋪做research
同款同類型既係香港買無一兩千都走唔甩
so far我依家坐緊個張仲好新淨

買就買herman miller steelcase 買埋啲垃圾坐到條腰壞埋到時睇醫生仲爽

淘寶咁大張, 用邊間先運到黎HK?

2K 去IKEA 買張MARKUS

外國大把人推 坐緊 係唔錯

我用神州集運，煩dd，冇預設既國際轉運果堆咁方便，但送屋企平好多

1： 去集運公司網注冊，之後有內地地址比你，地址包埋你識別ID
2. 買野寄到內地集運倉(淘寶賣家多數免郵)
3： 到倉後係集運網確認貨品同付款(有時有coupon攞)
4：係屋企等，預買野起計一星期左右到屋企，大節日可能會耐d

的確宜家真係乜柒都係淘寶
有淘開既巴打就會明

好似moon 貼咁 香港求奇落舖痴張玻璃貼都要七八十蚊
係淘寶買張先8蚊左右 對比返即係有成十張
自己郁手痴 都可以有十次機會

呢張評風唔錯 賣左千幾件

Sihoo西昊人体工学电脑椅 家用 老板转椅座椅子 护腰办公椅电竞椅
【在售价】449.00元
【券后价】419.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥YlSA0gpQn6Q￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

買左Leap v2
發現淘寶$500仲舒服

thx~~~

搵日試下先

見到有張老闆椅4.9分 牛皮好想試下

500放比我ok?

你淘左邊隻?

呢d 老闆椅有無人買過

記得記得記得係睇評語分清係咪打手post, 同埋睇買家既實物圖 咁就避免左80%伏

係 我平時一買買三張
仲有耳筒，我聽歌要求唔高，好似sony百零二百蚊質數就ok, 但係淘寶一d細牌子幾十蚊已經係呢種音質，不過牌子名柒好多就真既 試過淘寶買同價既大牌子音質勁差，所以淘寶真係要識搵細牌子又正又平既野黎買

幾千個評分, 都有4.9

呢張

牛皮真係高級過PU 皮?

驚屎眼爆炸

去posh買embody

最緊要有頭枕, 手枕，可調校椅背角度, 方便看av時自瀆

西昊d椅唔錯 我都用左幾年 算係大陸大廠 幾舒服實淨 不過當然冇得同d幾千蚊既比

不了，送比外甥

想試座下咁要點呢，呢啲野唔試下點知啱唔啱用

網購既樂趣就係你搵到平野買返黎，然後開箱試到好野果刻

百幾蚊個d就會

呢度班底層人間垃圾最緊要平

你唔見個thread俾班食開屎嘅淘寶傻閪攻陷?
心理感覺良好就夠, 你估佢哋真係關心乜嘢人體工學姿勢健康?仲要佢哋八9000買Herman miller? 班人渣睬你都傻

話時話新嗰張Aeron 真係好正, 最近都買左張電動升降枱可以升高升低真係好爽

樓主budget 1000 ?

embody 無得輸 成個背貼晒

不過有人鍾意椅有頭枕既 會覺得差既樣野 (佢本身concept work chair 係唔buy 頭枕)

Herman Miller 舒服過Leap V2
我本身有一個碩士讀Ergonomics 乞食科
，有個Peoject我同班脊醫做Evaluation對呢個牌子評價都幾高
不過就極Overprice

公司都坐緊Aeron屋企就淘寶

屋企坐開embody
都係覺得embody好住過新aeron

背貼一定最舒服，但背腰肌肉會有倚賴性,如果坐番其他椅（例如出街食飯），muscle memory 問題會有collapse

真心請教下邊度有得試下，想買張好嘅來座

posh

10年保 都係一個賣點

13年保,好似係

防爆嗰啲唔好信 氣壓式嘅先有機會爆炸 買多支機械式/油壓既換左佢就安全

點解爆

電動升降枱係邊度買？

同問 我想訂造

人地budget1000樓下 個蒙撚係度講d超晒budget既椅 真係鳩up當秘笈

IKEA價廉物美
499已不錯，
淘寶正on 9
椅不是坐幾個月的，之後你就知

二手傢俱舖30~150有張

lm

我喺呢度買咗下個星期送貨.....價錢平平哋啱晒我依啲赤貧階級...上網見美國有好多外型靚好多但係冇咁多錢搞依啲嘢運費都幾千

你依啲傻鳩是但得啦, 你依類食撚曬屎既生物多數都已經麻木冇感覺又點會明依啲貼身用品根本就冇得平,

繼續淘你既寶啦大陸閪, 老實講正常大陸人都正常過你依啲垃圾蒙撚港柒

坐壞左條腰睇醫生就唔止1000可以醫好